今日生日 有咩想同我講

生快
have a nice day

笠水狗

比啲風度 比啲禮貌啦

對人就要
對狗就不了

sit , hand

打咗飛機未

屌你老母

射左2次

多謝2次

hiv

關我撚事

恭喜發財